家姐/細妹係女神級既巴打 會唔會成日望？

佢係屋企真空短褲
我望到扯正唔正常

Hello

photo?

一定唔會

應該慣左見到靚女都覺得係臭嘅

女神係唔會痾屎

無圖

巴打你檢查下腦好d

你唔好衝出來柒畀人知你弱智咖啦

唔識覆你

過主啦 仲兜

incest

柒嘅見得多 咁柒到咁貼地嘅都係第一次見

你睇av睇上腦

利申有個長期收兵家姐

Post相俾一眾清睇睇係咪真係女神級

你對住佢有冇扯旗

深潛啦白痴

難怪閣下有此user name
between，傾計無相無計傾

通常家姐細妹係靚，自己都唔會差得去邊，
唔高大靚仔，都正氣澶然
利申：矮柒毒

可能就算係靚但兄弟唔會覺佢靚

yes 個個都話我細妹靚 好睇
我就偏偏唔覺

收皮啦，做哂暑期功課未？

來回地獄又折返人間

我就真係俾你搞到好亂

咁都有得笑

痴線 柒撚到

咪撚ff 啦 點會扯到

點解你咁都講得出口？

會望係正常
望到扯就唔正常
都睇慣哂

女神級又點會係巴打

佢應該以為自己好幽默，腦筋急轉彎

快d潛啦

個意思有邊忽難get呢 ？你係咪讀寫障礙

Hello 無圖

唔講咁多 即刻駁咀

咩撚野 on9仔
返火星please

上面條撚樣以為自己好撚醒,on9咪就係呢d,仲要加個多角度分析，分你老味啦

孔乙己啊孔乙己 惱羞成怒

死變態

靚係靚呀 但諗到佢啲閪人性格就想打柒佢 通常女神級啲性格都無好野

個朝痾痾下屎
阿妹問都唔問就走左入黎除哂衫沖涼
話趕住出街

當時我都扯左
但唔係因為阿妹
而係因為條屎經過肛門既快感

以前家姐d同學會專登上屋企搵我同出街
男神級

即刻駁嘴？

gay

入黎咁都見到好笑野，算啦，知你閱讀理解唔合格

閱讀理解滿分，考Dse一定無問題。

成個POST都無圖

我問過幾個, 通常旁人話家姐/細妹靚個D,
佢會完全唔覺得而且係0性趣

巴打快d 走，我幫你頂住先

審美疲勞

扮啦 有冇一刻想老強佢

老強佢啦

你錯，我家姐好靚 結埋婚
我仲係樣衰毒撚

冇圖你話咩都得啦

比張圖大家評審下

咁諗既多數無家姐.....
細妹我唔知...但家姐由細蝦我蝦到大
唔嬲佢算係咁...莫講話性慾

靚女就得啦

成個post重點去左呢到

屌你好撚煩, 咪撚理條弱智仔啦。
我入黎睇圖架仆街, 圖呢?

成日覺得唔會ff自己家姐細妹嘅人好虛偽

我有個由細到大玩得幾close嘅表姐
雖然只係中上級 但得閒都會抽下水

可惜已為人妻

終於有人有同感

唔洗講，即刻駁嘴

咪再覆條傻鳩啦

屋企人同表姐差好遠 你阿哥同你表哥同唔同一個level啊

已騎劫 無人認真覆

玩到好close

的確可以有兩種解讀
一個合理一個較為無理
好似gaypost 膠post咁
上面班新會然以為自己好撚醒？乜都屌

表姐點同呀柒頭

犀利，咁都有得扮老屎忽

點解呢個post咁多柒頭

呢個世界有樣野叫常理
I am gay
係呀 gay可以解開心
你會唔會get到個意思係 我好開心先

今時今日已經無人會用gay表示開心
100年前可能會

兩隻虛偽撚

4頁純文字討論

你老母，咪撚再騎劫啦
有咩慘得過有樣有身材但係無圖

真係？

真正有姊妹嘅巴打係唔會ff近親

根據你嘅邏輯，case1嘅巴打就唔會叫巴打，應該叫絲打啦，咁樓主點解要用巴打呢2個字

冇可能

屌 當你見到佢所有嘅醜態 咩ff都冇啦
同埋由細見到大 咩都慣啦

大個左大波識化妝之後呢？

case1係偽娘

讀多啲書先啦

naruto：我係將來會成為火影嘅男人
luffy：我係將來會成為海賊王嘅男人

又話連登毒

咁經典嘅梗轉左少少就居然冇人識

仲個個認真插

點會呀 唔係通常個家姐/細妹靚 佢啲呀哥細佬都應該唔差
我女朋友個細佬都係男神 外面大把女 洗乜望自己家姐

會望 但係唔會扯旗
一諗起佢d惡習就

望已經越軌啦

返屋企有件住家菜望下都好

你都戇鳩鳩 偷換概念

媽啊 我好亂
點解連登咁撚多柒頭同on9

家姐好撚靚但係個身好撚臭 直頭係一舊多重躍進式超時空爛臭屎 扯唔起

點有可能 我出街見親靚女都好香

通常會屌埋

上面條友係咪理解能力有問題

痴線咩，諗到都想嘔

即係好似養狗咁
睇人地嘅永遠就最可愛
自己嘅就一定最醜惡
（因為你係24小時會接觸到佢 ）

近親

冇男人會覺得屋企啲女人（自己條女除外）靚

禁低佢先

好心連登仔就唔好再幻想家姐細妹啦

全世界都知你弱智啦
你話點算好

無圖你地講咩都得㗎啦

作為一個家人
首先你會見到佢細個最柒個個時期
係屋企既所有缺點
就算優點 因為係屋企人既關係 你都會覺得呢d係基本野黎
你娶左個女神老婆屌得多都會悶
何況d女對住屋企人個表現係會再垃圾好多
之後你就唔會諗其他野
見到佢只會覺得煩都阻住晒
但一齊出街會留意其他人點望佢

我細妹好撚多人追
但我完全唔覺得靚

利﹕俾細妹既朋友讚過型

笑撚死

一直覺得家姐勁柒
但係啲同學成日話我家姐係女神

我一啲都唔覺 成日將啲野亂咁放
仲要成日打緊機個陣入我房唱鳩唱煩到閪咁

到你真係有家姐細妹個陣 一定唔會有感覺架毒撚

有冇試過出街同家姐十指緊扣

諗到唔勁諗 一定勁柒

唔識利用靚家姐
扮下有女都好呀

靚又點呀 咪又係平